今日東西遊行，可唔可以和理優完場就算，勇武巴打當休息一日，留力聽日大大小小突發情況，好唔好啊？

尋日過左去就算，有前線拉既拉傷既傷
今日和理優完場啦好嗎？留力聽日谷大佢

如佔紅隧，其他重要道路，其他情況等等。
呢啲都需要勇武帶頭先做到！

今日全部和理優都出去撐人數，活動去到大會就結束就散，唔好再留低，留力谷大聽日

勇武同後勤勇武既就係屋企休息啦下
如果真係要出去既，唔好咁快上full gear 住，比和理優既人比個心理準備先。

8月5日全民罷工同被罷工都要做

全部和理非今日同我出去撐人數，比前線巴打休息

如果大家唔啱聽我就唔會再推

推

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

佔就唔洗勇武既
碼過聽日要早起身咁解

贊成

唔覺會休息
連登軍師講左成個禮拜唔好去旺角玩死守琴日都係去

推，兩個地方都不適合發生衝突

冇人帶頭，和理非真係會企係到

Agree

和理非

用力推啊

係，有人帶都要叫好耐先會出嚟佔，希望和理非的各位主動

有冇前線巴打入黎講下

認同，特別係西環，唔想見到上環3.0

琴日做滅煙食teas smoke食到傻 今日真係要抖抖

推！

呢兩個地方地勢危險到仆街

都係好提意，聽日大把時間玩，地鐵，巴士，狗署，狗屋等等

辛苦哂勇武巴絲，留力聽日

多謝你，今日好好休息下

最後一日 推埋d文宣圖佢唔該
傳比d唔知點解要罷 唔想罷既人！
得閒就推埋其他文宣
前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

今日不被捕
好冇

求下你地青年人 唔好再玩火 香港唔值得要你地禁做
不犧牲不攬炒不玩火

2002年2月首被告施君龍被判謀殺及縱火罪名成立，判處終身監禁。唔好玩火。
[Be fire, my foe] 攬炒戰術？

光復漁業，捉衝擊魚

幫你推左幾下

agger push

今日做乜都好

唔撚好有一個人比人拉

個人覺得大型游行，真係唔識合衝或留守。一早通晒天嘅班狗已經部署好，有晒指令知點做。有計劃應付唔同突發情況。

不過都係個句，尊重現場決定。

有冇前線巴打入黎。唔想變左同溫層

up

推，打咗咁多日副本 大家休息吓啦

去到現場就唔同講法
D人又要打一餐 俾人拉幾個先肯走

Push

好

支持，等班黑警full gear出場，但射唔出

支持

今日到和理非行依步棋了

發夢自己香城onlinelv4玩家
本身琴日又話唔打
自己都覺得旺角無咩好結果
然後琴日做左日和理非
預左呢兩日有嘢做嘅
唔知有冇前線玩家都係咁諗
總之會夠人先開波
唔夠人唔會亂開
勇武雖勇
但絕非無腦

我真係屌你老母
次撚次叫人和理非
琴日唔係班手足 點塞紅隧?

兄弟爬山 各自努力?

黃大仙真相post，由公海tg轉載

邊夠力日日塞
有力實支持架

不過建議留力聽日塞姐

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

呢排最好既玩法係主場完左之後散晒去勇武街坊區round 2

我想問，雖然要keep住熱度同焦點，但d遊行會唔會太多太密……?

拎咗gear出去先
只怕萬一
推

文宣要人

宣傳遊行的文宣好靚，但可否都搵人做吓教化文宣呀?
跪求大家入嚟幫手
還原真相，教化愚民，
「滿貼十八區」教育工程文宣需要你!!!!!!!!!!

(自行refer to)
(長期置頂)「滿貼十八區」教育工程文宣圖收集

聽日係大佬，大家集火
早d出黎協助大家罷工

push

今晚學WTS居民果種be water

集中火力 聽日

明日復明日 明日何其多？

尋日巴司打玩左成晚通宵，休息下

我冇阻止佢地真係出去喎，咁前線巴打都係人黎唔係神啊，日日咁出去法，真係唔會攰咩，你估而家返工啊

呢排警犬上撚哂full gear

硬碰硬絶對唔值得

連續3日咁出真係好攰

今日輕輕鬆鬆
聽日全港各區全力做野

push
將軍澳完全唔係勇武嘅好地方!

推呀

備戰港島西，叔叔黎送嘢食！

錫住啲勇武bb

我無野講 我要罷工

其實我覺得勇武得太過密，好攰
當然都有好處 警察都會攰埋一份

個問題係8月5日講左一星期有多，仲要係全港既人參加個，留力聽日效果會大啲

推 唔想今日行完番黎又見到琴日咁嘅live

連續兩日體力會唔夠

同意

真係好攰

推 認同

我踢拖 街坊look
盡情屌狗好過啦

無用，前線啲人唔睇連登。
真心希望聯絡到前線既人，幫手勸一下今日遊行唔好再同黑警鬥住。
俾和理非一個機會！莫非真係要跪求？

認同

Agger. 抖下啦

今日和平

今日緊要，聽日更加緊要，push

今日和理非好嗎
義士抖一抖

尊重前線啦

聽日先係主線，聽日七區都要人

留返星期一啦 到時7區同一時間有事發生 再塞埋地鐵 到時應該好壯觀

我嗰區TKO ,唔落唔得

兄弟爬山，各自努力

我覺得OK
勇武要解決裝備問題先
唔好再沖去比人捉

好好休息，抗爭路仲好長

曲到呢

聽朝真係要早起身

我支持你哋 ，今日下晝一定到 。不過而家啲中坑老嘢好興， 和理非隨時會變身！

辛苦曬你，今日好好休息下啦

今日唔好比機會人拉，一齊明天見證全港大罷工，我一定唔返工架啦，大家加油

當衝突佔領晒新聞版面，根本無人理和理非做過啲乜野！

地勢真係差到一個點
我贊成和理非完場

請記住當下最重要既係85罷工
唔好送頭

今日俾勇武抖抖呀，唔係一陣走唔甩

推留力聽日

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

聽日係會寫係香港或者世界歴史既一日
罷工 同七區集會
真係無人見過 情況最後點無人知
真係建議今日和理優完場

非常同意 今日風險太高

朋友話發夢做支援都攰啊，有時夜晚又突發

推 勇武休息！

多謝你
好好休息

係囉咁多地方唔揀

聽日再玩

每星期拉40個
點樣長期抗爭？

咁你問下勇武手足 前線都唔理連登

不了

叫班狗生性先得架

呢幾日街坊仲勇過巴打

重點真係聽日罷工
勇完都要即散

黃大仙馬鞍山葵涌都係和理非出手
休息一下 今日等我地黎
聽日就到你幫我地罷工架啦

求下你地呀！ 聽日先係主線任務呀
勇武巴打呢排辛苦哂 今日不如抖抖先 大家一齊做一天和理非

希望肯聽人講啦，都仲有人出Post 鬧人叫人唔好同佢講要徹退。

今日和理非主場
勇武休息

出緊

有事就要去架啦
我都好攰 可以點?
民主唔會從天而降
明白你既擔心 我地自己會決定

聽日重要 留力去聽日突發情況

琴日紅隧有無事?
唔明你地驚d咩
不過算啦 兄弟爬山 各自努力
你地鐘意啦 繼續俾負評

真係要出去既，小心啲啦，不過希望一開始係和理非look 先，唔好一開始就full gear 去

就算你唔衝，班狗都會出催淚彈驅散你，所以最緊要散得快，BE WATER

今日兩個位都係易修難出

唔建議有衝突

極不利散水

Push
唔使日日咁守，總之等班狗攪晒大龍鳳，我地一秒散晒,等佢on9.
佢地打唔到我地，好嬲，入村攪人，咁咪又多區好飲黃大仙咁
佢地辣多d火頭，就越多人團結

聽日係關鍵
加油
今日確保到自己不被捕不受傷既話，你地做乜我都支持

今日真係要留力
聽日7區一齊遍地開花

睇黎前線巴打都係諗住要出去，大家唔好再推呢個post 好似好啲

推呀！！！！！！！！求你地抖一日，都要補充下物資

完全支持
黃大仙街坊表示好撚攰

聽日見啦我哋

推
利理非：呢round我嘅

手足加油，大家小心！

推 求留力5/8

練下練下變神兵

18區落街食糖水圍狗屋

請東西都和理非 我地聽日三罷好重要 要人啊 缺一不可

其實清晨封公路就=打8號

推！！！ 聽日有成日玩

推 將軍澳根本無野好佔

前線應該唔會睬你，無論我地講幾多次，佢地都會照做。

唔會俾黑警有休息時間

唔衝突 但係都唔可以比班狗抖

今日係街坊既回合

信街坊吧

聽日都要比班勇武休息下
等啲大人做番啲野

起步個陣不如一齊嗌
「一齊黎 一齊散 一個都不能少」

聽日好重要
要留力

總會有鬼叫人留，唔留就係鬼
所以要網上有共識先

啱！今日係時候休養生息！

聽日慢慢玩！今日大可以撚完狗就走！

和你休

不是說不好，但大家都要有心理準備

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者。

推
今日和理非

Agreeeeeeeee

屌你老母，依場歐聯作客，梗係打守勢波，博0：0。下場返主場（85罷工）先炒佢5：0啦
發夢夢到費爵爺係咁教我

勇武for 突發啦

咁你咪落場說服我地囉

講比個社會知 和平、勇武我都兩樣都得！

有心 thx

今朝先同個中立老公嘈交
我和理非C9 提早一日罷工
2:30見

8月5日罷工好重要，前線休息一天，留明天一起見

Pushhhh

尋日都話有紅隧,將軍澳乜撚都無,又難走,勇武既休息下啦

有無人講下 雙普選

佢唔聽話唔好比佢屌

突發先勇武
我今日輕裝上陣！

全部和理非出哂去，等狗白走一場

真心，好累，成個人散唒訓到岩岩先醒，成個人好低mood.

TKO today

推 依家覺得和理非理非遊行係放假一天

和理非，和理非

和理優接力

Pish

說好的回合制呢

好！

叫人抖抖其實同階段性勝利差唔多

勇武手足真係要好好休息留力聽日
到和理非接力啦

解釋點解最後會喺旺角打

支持留力比聽日

推，勇武休息下啦，個個禮拜chur 兩日好大負擔
和理非全面進場

Up

agree

抖抖 連踩3日好累

建議今日係和理優巡遊宣傳8.5大罷工
全世界留力香港歴史一天

聽日返工既 多啲問身邊既人想唔想返
唔想返就自發一齊佔路，幫自己被罷工

聽晚先嚟勇武? 星期二要返工嘅話邊個同班狗玩到夜

【逆權運動】前Big Four會計師講金融抗爭 政局不穩兌美金保平安「手中鈔票亦是抗爭工具 」

金融抗爭即是把香港經濟當成最強而有力的籌碼，迫使政府面對群眾。

(學術討論)如果有2百萬人同時去銀行㩒錢 會點樣？

不如叫班狗唔好發癲仲好

黃大仙人表示抖多陣去西區行街
4點幾先訓 好攰

睇住身體

同意今晚留力 聽朝早起

其實應該轉玩法，分區趕狗，唔好俾哂準備人做

呢幾日勇士辛苦了

Agger

勇武手足休息，焦點要留比聽日罷工

撐，聽日先係重頭戲嘛

真係支持

咁講法聽日係咪又係和理非主場？勇武休息？

公務員嗰次都幾和諧啊
大家並唔顢塞嘅

強力推

聽日先勇武

你抖時狗都會抖
建議搞一d快閃行為之後速走人
等佢地執手尾

推 留力聽日玩大佢呀

體力透支 瘦左

有攻擊策略，大家係時候推一個散水策略

推推推
回氣 係為明日作最好預備

西環尾地形好差 真係唔啱衝擊

行唔夠10分鐘就經過將軍澳警署 應該點會送下禮 難d和理非

和理優出緊去
勇武巴絲請好好休息

唔好戀戰將軍澳 一封路封地鐵就好難走

———————
不要說「Be water」
試著說「打遊擊 不留守」

推！留力聽日全力推

推!各位前線辛苦左咁多日，都要斗下啦！

聽日先係和理優主場，唔應該勇武喎
要所有焦點落哂去罷工
如果有衝突，就好易cover左罷工本身件事
反而今日應該be water，煲大民怨

抖下啦多謝你

未瞓醒啦！

不被捕係所有行動嘅前提

俾狗捉咗仲邊有聽日

我問聽日係咪和理非咋喎手足

推 留力幫人明天不用返正

聽日先搞大佢

星期一

贊成留力聽日，前線今日好好休息

其實真係應該休息下，呢兩日留返比和理非

同時諗下幾時衝幾時佔幾時散，尋日旺角已經又拉左廿個啦

推，留力聽日玩仲好啦，守將軍澳真係好危險

Hit and run 其他地區，保護將軍澳撒退

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

pish

進化吧，香港人

好有用
而家大部分文書都係叫人罷工
不過冇講點解要咁做

同意 推俾前線睇

次次都咁講架la, 結果就次次都搞到尾班車先清場

幫推

加借位

[超合作運動] 會罷工既星期一都要返工

幫手推

會唔會講講下無人出

真心啊

要full gear啊，就算和理非班狗都照出彈

明白樓主意思
但我都幾肯定兩地會開花

g持
琴晚撚完狗
今日唔好俾機會佢地反cup

#八月五號三罷
#七區集會
#追究黑警濫權

推，聽日係主線任務

睇下點 再決定

推，好想和理非

聽日先係主角

出緊黎

認真，今日會早啲翻屋企，抖足精神早起身塞港鐵，唔該勇武都一齊嚟啦，塞港鐵都好有用架

有時係被逼既
一定會比啲狗 藍絲挑機既

今日去行下街算啦

正場決定 不割席

麻包袋 找落單

今日用黃大仙式抗爭?

推
留力for聽日

琴日玩到咁 大家都攰
唔係想講乜 但休息一日都要

岩聽啊巴打

今晚唔好太遲走 聽朝好重要幫香港人罷工